母親涉謀殺智障兒子被捕 死者剛從智障院舍搬回家

【Now新聞台】一名二十一歲男子倒斃在葵涌邨一個單位，警方相信死者是智障人士，死者母親涉嫌謀殺被捕，警方指她曾企圖自殺。

警方凌晨三時許接報，葵涌邨映葵樓一個單位有人暈倒受傷，救護員到場後，證實一個二十一歲男子當場死亡。

葵青警區助理指揮官（刑事）林志源：「死者是被人勒死，勒死的兇器，按掌握的資料，是由垃圾膠袋及桌布類似物件，綁在一起的繩狀物。」

穿防護衣的食環署職員移走死者屍體，警方稱死者剛從智障院舍搬回家，相信他是智障人士。而初步未有證據證明生前遭人餵食藥物，又指涉案家庭是一家五口，沒有家暴記錄。

林志源：「（家人是否全部在家？）對的。事發時間相信於凌晨二、三時，當時究竟有沒有人目睹兇案，是我們調查的其中一個方向。」

死者四十六歲的母親涉嫌謀殺被捕，她手部受傷，送往仁濟醫院治理。警方指她企圖自殺，暫時未知道，她在事前或事後弄傷自己，或者用甚麼工具，但在現場見到少量血迹。

話係藍絲即刻無罪釋放

壓力太大

一念無明

鋼太 尚太

係咪因為院舍爆肺炎所以要撤離返屋企?
係嘅話林鄭又害多條人命

手足

悲劇

25歲生仔...

住公屋生咁多個

25歲生仔咁點

呢個年紀生仔好正常

生咁撚多個托柒咩屌

最好唔好生！

明知自己基因有問題就唔好生仔啦屌佢老母！

要學中國共產黨搞死刑制度殺班生仔過多既家庭，香港先會有運行

邊位波台手畜

可能佢嫌遲

唔係會害死班細路，班細路會問點解我要生活係咁逼的家庭？

生生生，一早就要學中共搞獨生子政策就唔洗搞到今日咁。

另外香港政府必須學習董建華八萬五政策，起多十幾個天水圍出來解決房屋問題，香港先會有運行。

其實唔養都養咗廿一年啦點解而家先覺得搞唔掂要殺咗佢？

有仔親嫩生

弱智生存都冇咩意思啦
一世人都要人照顧
仲衰過啲貓貓狗狗

香港有安樂死應該會輕鬆好多